對唔住，我討厭警察

由於佢無一項係比我揀唔捐比警察or佢家人所以我選擇唔捐

P牌開呢啲post做乜？